วันนี้ทบทวนคำสั่งและฝึกทำเช่นลอง SELECT และทำ INNER JOIN หลายๆตัว และลอง UPDATE / DELETE /  เรียกมีบางส่วนก็ยังไม่ค่อยเข้าใจ List / Map / Void ในการสร้าง Method ว่าทำไมต้องแทนค่านี้พี่บอลก็อธิบายเพิ่มเติม 

เรียน Debug เพิ่อใช้ Check ข้อมูล